一見到二哥個樣嬲到暈撚咗冇睇， 有冇人可以recap一次今日啲狗係記者會講過啲乜嘢

無資料喺手
無睇過片
唔清楚情況
俾我講埋先
等我了解咗再先

Recap: 汪汪汪汪 汪汪汪 汪汪 汪汪汪汪